溫馨提示，放工請着多件衫 天氣開始凍了

最近天氣開始轉冷了

讀撚開post無人理

渣ga

sor lor